# $Id: ko.po 18174 2008-10-17 07:52:33Z andy_st $
#
# Gallery - a web based photo album viewer and editor
# Copyright (C) 2000-2008 Bharat Mediratta
#
# This program is free software; you can redistribute it and/or modify
# it under the terms of the GNU General Public License as published by
# the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or (at
# your option) any later version.
#
# This program is distributed in the hope that it will be useful, but
# WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU
# General Public License for more details.
#
# You should have received a copy of the GNU General Public License
# along with this program; if not, write to the Free Software
# Foundation, Inc., 51 Franklin Street - Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301, USA.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Gallery: Search 1.0.8\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-04-06 09:26+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2006-05-15 00:20+0900\n"
"Last-Translator: juice <blackmantle@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <gallery-translations@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

msgid "Gallery Search"
msgstr "Gallery 찾기"

msgid "Search"
msgstr "찾기"

msgid "Search your Gallery"
msgstr "Gallery에서 검색을 합니다."

msgid "Gallery"
msgstr ""

msgid "Search the Gallery"
msgstr "Gallery 검색"

msgid "You must enter some text to search for!"
msgstr "검색 단어를 입력하십시요!"

msgid "Check All"
msgstr "모두 체크"

msgid "Uncheck All"
msgstr "모든 체크 해제"

msgid "Invert"
msgstr "반전"

#, c-format
msgid "Results %d - %d"
msgstr "결과 %d - %d"

#, c-format
msgid "Show all %d"
msgstr "%d 개 모두보기"

msgid "No thumbnail"
msgstr "썸네일 없음"

msgid "No results found for"
msgstr "검색 결과가 없습니다."

msgid "View these results in a slideshow"
msgstr "검색 결과 슬라이드쇼로 보기"

#, c-format
msgid "%s Search Results for "
msgstr "%s 검색 결과"

msgid "Search All Modules"
msgstr "이전 검색결과로 돌아가기"

#, c-format
msgid "Results %d - %d of %d, Page %d of %d"
msgstr "결과 %d - %d (%d 중), 페이지 %d (총 %d)"

msgid "&laquo; Back"
msgstr "&laquo; 뒤로"

msgid "Next &raquo;"
msgstr "다음 &raquo;"

msgid "Please enter a search term."
msgstr "검색 조건을 입력하세요"

msgid "Searching in progress, please wait!"
msgstr ""

msgid "Advanced Search"
msgstr "고급 검색"

msgid "Search box"
msgstr "검색 상자"

msgid "Show advanced link"
msgstr "고급 연결 보기"
